{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120945",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "주문진횟집"
    },
    "text": "注文津刺身屋\\n_x000D_\nソウル陽川区木1洞406-102\\n_x000D_\n韓国料理 - 海鮮料理、10:30~23:30、年中無休、200席、木洞回転門店'注文津刺身屋'。 ここは広い座席で会食や集まりなど団体席が用意されているところだ。 分厚い活魚の刺身とともに様々な海産物が楽しめるが、特に刺身の盛り合わせが最も人気のあるメニューだ。 新鮮で大きめの魚を材料として使うため、さらにおいしいという。 美味しい刺身を味わいたいなら、「注文津刺身屋」に立ち寄ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "注文津刺身屋はどこにありますか？",
            "answer": "注文津刺身屋は韓国のソウル市陽川区木1洞406-102にあります。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "注文津刺身屋は海鮮料理を提供しています。特に刺身の盛り合わせが人気です。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "注文津刺身屋の営業時間は10時30分から23時30分までです。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、注文津刺身屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋には何席ありますか？",
            "answer": "注文津刺身屋には200席あります。広い座席が用意されているため、団体や集まりにも向いています。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "注文津刺身屋の特徴は、分厚い活魚の刺身と様々な海産物が楽しめることです。新鮮で大きめの魚を使用しているため、よりおいしい味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋へ行くときにオススメのメニューはありますか？",
            "answer": "注文津刺身屋でオススメのメニューは刺身の盛り合わせです。新鮮で大きめの魚がたっぷりと楽しめます。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋は団体や集まりに利用できますか？",
            "answer": "はい、注文津刺身屋は広い座席が用意されており、団体や集まりに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "注文津刺身屋はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "注文津刺身屋は広い座席があり、会食や集まりなどに適した雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "美味しい刺身を味わいたいなら、注文津刺身屋はおすすめですか？",
            "answer": "はい、美味しい刺身を味わいたいなら、ぜひ注文津刺身屋をおすすめします。新鮮で大きめの魚を使用しているため、よりおいしい刺身を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 179,
        "QA": 474
    }
}